有冇人覺得cnn依下老屈好desperate

洗唔洗咁樣夾biden上去
真係嬴既邊洗搞咁多野
係咪怕上到court輸 or 愈來愈多舞弊野比人爆出黎
做到咁出面基本上有睇過條tweet既人都知佢地玩緊咩

一次暴露哂D 垃圾 MSM

一定要抽撚乾個SWAMP

壓哂成間公司落去

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

慘得過香港間間媒體都quote佢，收視排到十幾，就算要左膠媒體都唔係cnn啦，但係香港全部quote佢

垂死掙扎
唔係話冇人睇到要賣盤咩?
你睇亞視收皮之前夠成日有假新聞